「極多圖」決定貼bam圖退出連登！！

點解熱門會變晒呢埋垃圾po
香港比班大陸人入侵緊 係咪睇J圖仲緊要過香港

[求幫拖]中大學生會FB被五毛大軍惡意洗板評分

對唔住扼左大家入黎 希望大家去上面條link盡一分力幫中大學生會捍衛言論自由

推

負評無所謂 去捍衛言論自由再負評啦

睇j圖係咪真係咁重要先

又冇ban圖 又亂咁推 俾你推到上熱門 到時係咪要自打嘴巴？
當然我都唔否定你嘅point

呢個post咁都熱門

推推推 推你_ _

吹水台熱門=所有台熱門

利申：切勿跟車太貼

標題與內文不乎，
負評

求其放張Bam網址咪好，搞到而家圖文不符

有咩問題？